﻿001	やっと大人しくなってくれましたね<br>…少しは頭が冷えましたか？	VO_ewelika.ewelika_sys_0042
002	くっ…
003	まったく…貴方たちが暴れることで<br>フェアのイメージが悪くなったら<br>どうするつもりですか？	VO_ewelika.ewelika_sys_0030
004	想いをお菓子に乗せて伝えるバレンタイン<br>そんな素敵なイベントのフェア実行委員が<br>あろうことか安易な暴力に頼るなんて…
005	まったくです<br>君たちには処分が必要なようですね
006	少なくとも、こんな騒ぎを起こした者に<br>バレンタインフェアの実行委員を<br>続けさせるわけにはいきません
007	そ、そんな…！
008	待ってください<br>処分は確かに必要かもしれませんが<br>その前に――…	VO_craris.craris_sys_0002
009	…その前に、どうか時間をください<br>彼らをリアルヘブンに連れていく時間を
010	!?
011	クラリスさん…!?　本気ですか!?<br>この人たちをリアルヘブンに連れていくって<br>だって、この人たちは――	VO_ewelika.ewelika_sys_0025
012	このまま彼らを処分しては<br>この人たちは、リアルヘブンの現状を<br>知ることがないままです	VO_craris.craris_sys_0005
013	…それじゃきっと、何も変わらない<br>冷静な目でリアルヘブンの現状を見て<br>知ってほしいんです
014	クラリスさん…
015	…………
016	一生懸命がんばって準備をしてきた皆さんが<br>フェアを大切に想う気持ちはよくわかります<br>…私も似た経験があるので	VO_craris.craris_sys_0004
017	故郷で祭礼の責任者を務めていたとき<br>祭礼を阻もうとする人たちとの揉め事に<br>苦労することもよくありました
018	ですから、フェアへの脅迫を<br>憎む気持ちもわかるつもりです<br>…だからこそ、冷静になってほしい
019	敵を見誤らない為には<br>正しく“知る”ことが必要なのですから	VO_craris.craris_sys_0005
020	ここが、リアルヘブン…
021	…あまり、人気がないな
022	この時間、働ける人間は大体<br>危険作業で出払っているんですよ<br>傭兵の現場で会ったこともあります	VO_ewelika.ewelika_sys_0004
023	さすがに傭兵としてではなく<br>地雷の撤去作業などをしていましたけどね<br>…あまり良い報酬ではなかったようですが
024	それでも仕方がないんだそうです<br>市内の仕事はリアルヘブンの住人だというと<br>雇ってもらえないことが多いそうですから	VO_ewelika.ewelika_sys_0031
025	そういうわけで<br>この時間に町に残っているのは<br>子供やお年寄りばかりだそうですよ
026	そうなのか…
027	おふたりは、ここへ来たことが？	VO_craris.craris_sys_0002
028	い、いや…
029	あまり立ち入らないようにと<br>小さい頃から言われているから…
030	そうですか<br>では、私と同じですね	VO_craris.craris_sys_0006
031	同じ？
032	この場所の現状を<br>初めて“知った”ということです	VO_craris.craris_sys_0005
033	…………
034	…“リアルヘブンの人間たちは皆<br>努力を怠っている怠惰な住民たちだ<br>そのツケを俺たち市民が払わされている”
035	“本当は、もっとがんばれるのに<br>現状を良くする為の努力もせずに<br>文句だけは一人前”
036	…そういう話を、ずっと聞いてきた
037	だからそんなヤツらが街のフェアを妬んで<br>中止させようとしてるって話を聞いて<br>連中ならやりかねないって思って――
038	けど…その日暮らすのに精一杯な<br>住人たちが、わざわざ<br>フェアの脅迫なんてするのか…？
039	…なに、さっきのヤツら<br>物珍しそうにジロジロ見て…<br>観光にでも連れてきたってわけ？
040	そうではありません<br>ただ…知ってほしかったんです
041	“知らない”ことが疑いに繋がる…ですから<br>この場所の状況を正しく知ってくれたら<br>頑なな疑いの心も解れるかと思って	VO_craris.craris_sys_0031
042	…………
043	初めは何を言い出すのかと思いましたけど…<br>でもあの人たちの様子を見るに<br>効果はあったみたいですね。にしても…	VO_ewelika.ewelika_sys_0030
044	リアルヘブンの人たちがフェアを妬んで<br>中止させようとしてるって話を聞いた…<br>そう言ってましたよね、あのふたり
045	…ええ。ふたりの話が本当だとすると…<br>街の誰かがリアルヘブンの住民が犯人だと、<br>彼らを焚きつけて煽ったのかもしれません
046	あくまで、推測になりますけど…	VO_craris.craris_sys_0030
047	…もしそうだとしたら<br>元凶はそのままってことになりますね	VO_ewelika.ewelika_sys_0003
048	あのふたりが理解してくれたとしても<br>口に出さないだけでリアルヘブンを<br>疑い続けている人はいるかもしれない
049	かといって、その人たちをまとめて<br>ここに連れてくるわけにもいかないですし…
050	…彼らはリアルヘブンの方たちが脅迫に<br>関与した証拠があると言っていました	VO_craris.craris_sys_0006
051	なら、もしリアルヘブンの方たちが<br>脅迫に関与していないとしたら――
052	…脅迫の罪を着せる為、誰かがこの場所に<br>証拠を“置いていった”可能性がある…？	VO_ewelika.ewelika_sys_0044
053	…証拠があった場所を調べてみましょう<br>何か手がかりが見つかるかもしれません	VO_craris.craris_sys_0005
054	また地道な作戦ですけど…<br>…まぁ、それが一番確実ですね	VO_ewelika.ewelika_sys_0030
055	…何よそれ<br>あるかわからないものを探して回ろうって？<br>…バカじゃないの
056	なんでアンタたちがそこまでするのよ<br>ただのフェアの警備のくせに…
057	警備として、フェアの平和を守る為ですよ<br>たとえ根本的な解決にはならなくても…	VO_craris.craris_sys_0007
058	一生懸命がんばっている人たちがいる限り、<br>私はできる限りお手伝いがしたいんです<br>…かつて、私がそうしていただいたように
059	…お優しいことで<br>アンタみたいな甘ちゃん、<br>いつか痛い目見るわよ
060	痛い目？
061	そうね。例えば…<br>そんな綺麗なカッコでこの町をうろついて<br>身ぐるみはがされても知らないから
062	…！
063	もう…どうしてそういうことを<br>クラリスさんはここの皆さんの為に――	VO_ewelika.ewelika_sys_0016
064	ありがとうございます！	VO_craris.craris_sys_0033
065	え？	VO_ewelika.ewelika_sys_0025
066	な、なんで礼なんか言うのよ！
067	だって…私のことを<br>心配してくださったんですよね？	VO_craris.craris_sys_0031
068	は、はぁ!?
069	大丈夫ですよ。私は魔法が使えますし<br>それに野盗を追い払える程度には<br>護身術の心得もありますから	VO_craris.craris_sys_0005
070	でも、心配してくださるお気持ちは<br>とっても嬉しいです<br>ですから…ありがとうございます！
071	な、な、な…
072	す、すごい…嫌味を言われたことに<br>まったく気づいていない…！	VO_ewelika.ewelika_sys_0011
073	…？　あの、私、何か<br>変なことを言ったでしょうか
074	いや、間違えたというかなんというか…	VO_ewelika.ewelika_sys_0039
075	…育ちがいいってこういうことなのかな<br>悪意をぶつけられることに慣れてない<br>っていうか、鈍感っていうか…
076	…まぁ、そんな貴方だから、<br>自分のすべきことを見失わずに、<br>冷静に行動できるのかもしれませんね…
077	？　いまいちよくわかりませんが…<br>…！　もしかして私、また何か気に障ることを<br>言ってしまったのでしょうか？	VO_craris.craris_sys_0002
078	もしお気を悪くさせてしまったのなら――
079	べ、別にそんなんじゃないから！
080	…なんなのよ、もう。調子狂うなぁ…<br>変に意地張ってるのがバカみたいじゃん
081	え？	VO_craris.craris_sys_0025
082	…なんでもない<br>その証拠探しってヤツ、アタシも協力する
083	街の連中は知らないだろうけど…<br>リアルヘブンには警備システムがあるんだ<br>それを確認したらいい
084	市街地からこっちに入ってくる奴らなら<br>記録されてるかもしれない<br>少なくとも、あてもなく探すよりはいいよ
085	街の人も知らない警備システムって…<br>そんなものが、なんでここに？	VO_ewelika.ewelika_sys_0006
086	…死んだ父さんが言ってた<br>昔、リアルヘブン出身で魔導具に詳しい<br>『正義の味方』がいたんだって
087	この町のインフラ設備とかも<br>その人のおかげで整えられたんだって<br>でもそのせいでトラブルもあったみたいで
088	それでその人がリアルヘブンの為に<br>あちこちに警備用の魔導具を設置したの<br>この町を守る為、やれることは全部やるって
089	――で、その人から整備方法を教わった<br>リアルヘブンの住民が魔導具の修理を続けて<br>今までずっと使い続けてる
090	リアルヘブンの為に設置された<br>この場所独自の魔導具だから<br>街の人間はほとんど知らないってワケ
091	そんなものがあるんですね…<br>人々の想いが継がれた魔導具…<br>とても、気になります	VO_craris.craris_sys_0006
092	ほら、これだよ<br>リアルヘブンの監視システム<br>動かしてみるから、ちょっと待って
093	これは…かなり古い型ですね<br>骨董品の域といいますか…	VO_ewelika.ewelika_sys_0003
094	でも、ちゃんと動いてますよ！<br>すごいです…きっと、皆さんの丁寧な<br>お手入れの賜物なのでしょうね	VO_craris.craris_sys_0007
095	そうですね…この魔導具によると<br>飾りつけや部品が落ちていた場所は――<br>あの辺りですか	VO_ewelika.ewelika_sys_0004
096	調べてみましょう<br>何か痕跡が残っているかも…
097	…！　エヴェリカさん、これって――
098	これは――魔導具の部品ですね<br>かなり精巧なつくりですけど…<br>…これって、もしかして――…	VO_ewelika.ewelika_sys_0031
099	――クラリスさん。部品が盗まれたのは<br>あのチョコ作りの魔導具でしたよね？
100	はい。盗まれた部品はリアルヘブンで<br>見つかったという話でしたけど…	VO_craris.craris_sys_0005
101	回収忘れ、ですね<br>本当ならこの部品も一緒に<br>証拠として持ち帰るつもりだったのでは	VO_ewelika.ewelika_sys_0044
102	…おかしいと思ったんですよ<br>あのチョコ作り魔導具が精密な作りとはいえ<br>ぶつかられただけであんなに暴走するなんて
103	では、部品の傍にあるこちらは…	VO_craris.craris_sys_0002
104	…恐らく、<br>犯人はかなり焦っていたんでしょうね<br>こんな高価な“忘れ物”をするくらい――
105	忙しそうなとこ悪いが<br>ちょっといいか？　お嬢さんたち	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
106	な、何よアンタたち…<br>ここになんの用？
107	俺たち、<br>ちょっと探し物を頼まれてんだよ	VO_thiefm.thiefm_sys_0004
108	…けど、どうやらアンタらが<br>先に見つけちまったみたいだなぁ？
109	大人しく引き下がってくれます？<br>そうしてくれると助かるんですけど	VO_ewelika.ewelika_sys_0002
110	残念ながら、そうはいかねぇなぁ<br>必ず持ち帰るようにって<br>キツーく言われちまってるもんで	VO_thiefm.thiefm_sys_0007
111	これは…どうやら<br>探られるとマズいことがあるみたいですね	VO_ewelika.ewelika_battle_0019
112	ええ。でも、そんなに隠されると<br>どうしても気になってしまいますよね	VO_craris.craris_sys_0004
113	私…知りたがりなものですから
